<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>We&#39;re hiring on qatent for your patents</title>
    <link>https://qatent.com/jobs/</link>
    <description>Recent content in We&#39;re hiring on qatent for your patents</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Jan 2021 10:07:21 +0600</lastBuildDate><atom:link href="https://qatent.com/jobs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Frontend engineer - 6 months @Inria Paris</title>
      <link>https://qatent.com/jobs/jobs-1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 10:07:21 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://qatent.com/jobs/jobs-1/</guid>
      <description>Ingénieur frontend (6 mois) @Centre Inria, Paris 12e, Inria Startup Studio &amp;amp; équipe Almanach Contexte et atouts du poste Le poste d’ingénieur(e) d’une durée de 6 mois est proposé à l’Inria Paris, pour le développement des interfaces d’outils en Traitement Automatique des Langues (TAL) appliqués aux brevets d’invention.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>NLP backend engineer - 12 months</title>
      <link>https://qatent.com/jobs/jobs-2/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2021 10:07:21 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://qatent.com/jobs/jobs-2/</guid>
      <description>Ingénieur Backend TAL (12 mois) @Centre Inria, Paris 12e, Inria Startup Studio &amp;amp; équipe Almanach Contexte et atouts du poste Le poste d’ingénieur(e) d’une durée de 12 mois est proposé à l’Inria Paris, pour le développement des interfaces d’outils en Traitement Automatique des Langues (TAL) appliqués aux brevets d’invention.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stage 1: construction d’un vocabulaire de brevets à l&#39;aide du deep learning sur très grands corpus</title>
      <link>https://qatent.com/jobs/intern-1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 10:07:21 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://qatent.com/jobs/intern-1/</guid>
      <description>Création d’un vocabulaire technique multimots par croisement du vocabulaire extrait de Wikipédia et d&amp;rsquo;autres ressources scientifiques avec un corpus de brevets.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stage 2 : Paraphrases technologiques par apprentissage profond</title>
      <link>https://qatent.com/jobs/intern-2/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 10:07:21 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://qatent.com/jobs/intern-2/</guid>
      <description>Stage 2: paraphrases spécifiques aux brevets (environ 6 mois)  Entraînement d’un système de génération de paraphrases spécifiques au corpus des brevets par apprentissage croisé avec des corpus génériques de paraphrases.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stage 3 : Construction d&#39;une base de données légale pour brevets (6 mois)</title>
      <link>https://qatent.com/jobs/intern-3/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Jan 2021 10:07:21 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://qatent.com/jobs/intern-3/</guid>
      <description>Internship 3: construction of a legal data database for patents (~6 months) Stage en legaltech: Construction d’une base de données légale pour brevets Le startup studio d’Inria propose un stage pour le projet qatent: Il s’agit de constituer un corpus de la jurisprudence des brevets et le préparer pour y identifier les termes spécifiques au langage des brevets.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
